20201027 我愛中島健人

早晨

琴日kenty條腿
Btw睇咗ktt未

Sen Tea Live有兩集

好想同kenty 瘋狂facetime
Btw 佢張圖做乜左右調轉

好似係iphone前鏡頭會左右調轉(?)

Sexy Thankyou
點解佢18歲就咁正